\beginsong{Quattro lire e noi\tiny\\My mind's eye}[by={R. Lane  -- S. Marriott -- V. Pallavicini}]
% \transpose{+2}

\beginchorus
\[A]Noi, quattro lire e \[E]noi
quattro amici e \[F#-]poi
che ci importe\[E]rà
del mondo che non \[D]sa
guardare in faccia \[E]mai
la real\[A]tà. \[E]
\endchorus
\beginchorus
\chordsoff
Noi, il nostro amore e noi
questo amore che
vive accanto a noi
la gente non lo sa
che la felicità
è tutta qua.
\endchorus

\beginverse*
\[F#-]{Se importante} sarei,
che fa\[A]rai
\[F#-]{se poi} nessuno c'è,
vicino a \[F#- E]te. | \[F#- E]
\endverse

\endsong
